之前在大埔被打到骨折嘅傷者家人，需要幫手

之前個 post 有打人暴徒啲樣

同埋去大埔 fb group 問下啦

幫推到條圍村佬坐監

推

Push

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

推呀

打斷人手，一定要坐監

狗撚警察我屌你老團 拉南亞人就咁撚快 拉條廢佬話搵唔到

push

(網上消息)大埔連儂隧道俾人搞，兩個廢老打人。傷者要伯恩 請自行fact check。

幫推

幫推，要金錢支持請出聲

推上去

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推 要眾籌出聲

幫你推，洗走分化post

我無嘢講

認真post要推

一定要捉返個衰人

推
希望有人有片

所以唔好再話邊個拍片邊個係鬼，出事嗰時可以保護大家

拍片無問題，但都要制止件事惡化架嘛

你估而家拍discovery channel，唔可以干擾大自然運作咩

仲要有埋名

推到有片

我今日去上水
聽日去沙田！

推一推先

搵基金幫手

其實拍片一條友都夠做....
見到有人己經拍緊片...其實都可以去幫幫手ge.......
其實有第一個人行動，其他人就會跟住郁

世伯多謝你
推

Lm

世伯加油

班藍絲快撚啲落地獄

係咪呢個

推到有片有人證

有片嘅話俾佢，伯伯要做手術好慘，告到佢仆街。

推到條廢老坐3年

兩件仆街

Pish

推！

我無野講

如果成隻手比人打斷都拉唔到人

下次出街係咪可以隨便打斷人隻腳

呢個post有片

[有片］大埔連儂場手足比人打到斷手

pish

頭十幾秒，睇住佢比人打完後隻手吊吊fing

推爆佢
屌好撚嬲

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

暫停所有引戰分化花邊post

一定要告到個冚家產甩褲！

先刑事。刑事入左，再民事索償

推!!!!!!!!!!!!!!!!

真係睇到都痛，隻手吊吊ring
之後可以復元幾多活動能力？

幫推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

收到喇咁多位巴打
會俾傷者家人睇下呢度夠唔夠料
唔該晒，好似一生平安

無法無天

好人一生平安

大家去投票

幫手推番有用post

南亞嗰個拉咗？

蘋果有

幫手推

推啊

Push, need to help him

（尋人）請大家幫手搵呢兩位人士出黎

幫手推 please

就係搵呢2條友

都有個中年漢幫拖拉住

大家幫幫手

我冇野講

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家要團結

好多人拍片的 幫推

我係目擊者，有片，有相

報過警，留過電話，無人搵我

亦都搵過鄭松泰，佢都無搵我

你直接揾事主

今日去上水，聽日去沙田

巴打麻煩你聯絡事主家人
連登有愛, 好人一生平安

p

傷者家人呢段留言係當晚已經post左
你而家先po出黎有咩居心

我係nick 朋友, 你可以幫幫他嗎

你可唔可以收下皮先, 兩個人都未拉到, 黑警唔做野, 味民眾自發搜證囉, repost 有咩問題?

好慘

Pishhhhhh

我有搵，但佢無覆我

thanks, 我叫佢check fb

要錢做手術既出聲

你朋友仲要幫手的話, 記得出聲, 幫到會幫

push真暴徒

Help!

拉果兩個廢老啦

Pushhhh

推到佢冚家產

q推

你老尾，有哂名有哂相仲未拉人？

告到佢老母做

黑社會咩

再番入去坐過啦

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

Qqqw

打人既係晒裡面！

難分真與假
Banner 又用d 咁既圖
內容又咁藍

推推推

爸爸有冇事？
香港人對佢唔住

有無人有片

網上有一段片流傳
如果傳給你？

我路過見到自發幫事主家人轉貼上連登架咋，你可以跟截圖o係FB搵返事主家人提供返

呢啲一定要推